長沙灣其實有咩好食？

黎黎去去都係嗰啲

有間有越南粉唔錯

元州商場對面有間印巴野都正（無堂食）

粉面

元洲商場: 經典

新華對面？

牛腩河

雲南風味過橋小鍋米線-黃膳米線
小食堡-煎釀三寶、炸雞脾

OpenRice 長沙彎 越南菜 有新字個間

Choochoo

果間野有個女侍應(新移民？)樣唔錯

雲南風味過橋小鍋米線

新華 金園 新滙江 青山道有間泰國野係老西成隔離

垃圾一間 恃招牌賣垃圾
野飲無跟餐 無茶餐 已經out哂date
仲要唔撚好食 60蚊火車頭3啖可以食完

呢間真係又貴又唔好食

勁好食

瘋鳥 文青cafe 又平又好食

金鮨 -魚生新鮮
美味鮫子店-個湯好正
許願樹-必食雞脾飯
Soi eat thai-泰式樣樣都ok
大丈夫-吉列豬朳正

大撚把野食wo

勁少

Rice love

副食品

一碗肉燥

咩位置

發祥街小食堡隔離？

想知有乜外賣多d

工廠區果邊有乜？

新華茶記
利申：長沙灣讀中學

邊間

男校

我信佛嘅

大雄

有間食日本野唔錯
原條鰻魚飯

為食雞？

難食到仆街

名

泰媽

行過荔枝角

麻辣川

垃圾

長沙灣，新蒲崗

兩個好似好多隱世美食，但其實全部垃圾既地方

好撚好食喎

保安道 豬扒麵

最正一定雲南小鍋米線

麻辣川都好好食架
佢個雞絲係滑雞黎
個湯底甜到仆街
你下次可以去試下喔

有食，果份肉既拼盤最出色

金華燒賣，順寧道豆腐花、煎讓豆腐，次次經過都忍唔住

我反而唔太鍾意佢果度d小食

誰是老闆